F1 2019 匈牙利站 討論區 2

Formula 1 2019 Hungarian Grand Prix

02 Aug 2019 - 4 Aug 2019

FP1 (FRI): 17:00 - 18:30
FP2 (FRI): 21:00 - 22:30
FP3 (SAT): 18:00 - 19:00
Quail (SAT): 21:00 - 22:00
Race (SUN) 21:10

Location: Hungaroring

Tyre Choice

Formula 1 2019 Calendar

2019 Team Driver Line-up

Mercedes-AMG Petronas Motorsport (Engine Supplier: Benz)
44 Lewis Hamilton 「太陽神」「鹹X」 「老MK」
77 Valtteri Bottas 「公公」
W10

Scuderia Ferrari (Engine Supplier: Ferrari)
5 Sebastian Vettel 「廢圖」「一陽指」
16 Charles Leclerc 「叻叻」
SF90

Aston Martin Red Bull Racing (Engine Supplier: Honda)
10 Pierre Gasly 「返細牛」
33 Max Verstappen 「19MAX」 「生癬拿」
RB15

Renault F1 Team (Engine Supplier: Renault)
3 Daniel Ricciardo 「四萬」 「(前)澳牛」
27 Nico Hulkenberg 「鳩堡」
RS19

Rich Energy Haas F1 Team (Engine Supplier: Ferrari)
8 Romain Grosjean 「Ericsson hit me!」
20 Kevin Magnussen 「失賣波」
VF19

McLaren F1 Team (Engine Supplier: Renault)
55 Carlos Sainz 「唔好搞我下面」
4 Lando Norris 「痴線仔」
MCL34

Racing Point F1 Team (Engine Supplier: Benz)
11 Sergio Perez
18 Lance Stroll 「二世祖」 「牙Troll」
RP19

Alfa Romeo Racing (Engine Supplier: Ferrari)
7 Kimi Raikkonen 「冰人」 「廢老」
99 Antonio Giovinazzi
C38

Red Bull Toro Rosso Honda (Engine Supplier: Honda)
26 Daniil Kvyat 「魚雷」
23 Alexander Albon 「秦仔阿邦」
STR14

Williams Racing (Engine Supplier: Benz)
88 Robert Kubica
63 George Russell
FW42

lm

19MAX應該頂唔到

gro做咩

神要贏了

DIU

應該頂得到既

係囉，啱啱仲諗住20 架車都 finish

等最尾開戲

減肥唔想食晚飯掛

gro又刷緊f1 fantasy負分

神咁推 條軚頂唔頂到到尾

我攞到1002

有無可能Max pit換紅胎 然後追神

19max又快返

而家似頂到

4萬幾勁

冇

真係過咗先吹奏啦
Benz無嘢輸先放首一搏啫
紅牛仲係睇定黎食

唔夠時間追吧

無

垃利2020

Max好快

垃利陣間可以兩架車換紅tyre搶快圈

派左成場膠

而家咸快唔到 無戲睇lu

plan f

佢成場唔差架
佢射d中遊都幾好睇

呢個場就算啦，垃利

神每圈要追一秒

條舊hard keep唔keep到先

一圈一秒...入到DRS ZONE已經可以馬上KO

e家仲同緊hass玩遊戲

遲到 有冇link

horner 申 GAS

串

咸條黃都未必夠力砌
所以岩先benz先換黃,唔換紅比佢

似乎神無再咁快

搏唁嬴lu

無咸狗追 max行番best line

留名

個 gap 點解仲係 15秒嘅

應該唔得，太多back marker

講咩無留意

唔見左拉利

MAX條tyre未死

牛就係搏頂到
保住track position最重要
你跟Benz一齊換其實都有risk

一圈一秒唔切？

Vet換咗紅都未快過
S3輸到開巷擦春咩

teammate not helping

神應該追唔到，除非19自己炒

19max好似頂到

點換都紫唔撚到啦

11圈!

唔得啦
而家重14秒左右
而家10秒左右就話有機會

kmag 咁仲唔係moving in braking zone?

神上啦

就嚟破Hungaroring record

而家無左呢條rules

12.5秒

係喎，要保住Max

KMag守車真係好癲

11秒9

今次19max頂到真係變生癬拿

佢手車出名dirty

佢出撚晒名架啦
呢個場係佢成名場
2017頂鳩hulk出去

11.2

last 10

MAX 條舊呔都贏佢

SUCK BALL成名作

佢做返自己野姐
唔係後面無壓力 無咁大壓力

10.6

神爆seed

Gas連Sai都過唔到

而家刷圈 之後條胎咪好快收皮

9.7 好快

爆咩？
人地等緊你埋身

出左街，有冇文字直播

9.3

頂唔住喇

陳恩能：不割蓆

架細牛係差少少

神同19攬炒
叻叻win

成事

P1 VES
P2 HAM
P3 LEC
P4 VET
P5 SAI
P6 GAS
咸用緊黃胎追VES Gap to 9.2

恩能

唉，頂唔到啦

兩邊pit都摸住個頭

19max 都已經好快
神真係顛

last 8

1圈快1秒
而家差8個圈
重未計慢車
有機會頂到既

康打

玩完啦 Max

咪玩喇

秒半

咸今次食撚硬19

好似好緊火

好苦腦

Redbull 嗰班唔使咁崩潰掛

追到真係無野講
只可講天佑咸狗

Benz隊crew都幾好戲喎

1.5啦

追到啦

窮寇莫追

恩撚真係世界級吹水佬

19max仲有冇貨

應該4圈內會追到

要睇運氣了

個個圈都紫色

死 max岩岩有個小小錯

準備定get in there lewis

尾燈

Ham圈圈紫咁滯癡撚線

Han gap to Ver +7

19 完

molamola

最後3圈開戲

Max無啦

邊個兄弟幫手阻下咸狗

Max係咪無tyre喇

應該冇呔去守

3.5 睇過唔過到啦

Cls

靚女

見到車尾啦

benz : 早知叫Netflix影呢站

屌 又係咸狗

槍口一致對咸

頂唔到啦屌

Cls頭先第一次 bottas入pit 之後radio話會追到第六
凖撚到呢

max要睇運氣了

有慢車既話就幫到手

一圈嘔兩秒三

好癲Benz

頂唔到啦

收埋有貨wor

神上啊

drs啦

19 準備攬炒咸未?

5圈2秒

搵架細牛自爆出sc啦

考max技術了

lap到得翻4架同一圈

要SC到完場先有用..

19儲足電踩喎

攬炒

頭3隊不嬲最低要求6

爆偈好嗎,...

同魚雷講撞到人出SC即刻上大牛

一圈都可以踩晒啦 重要挨4圈

秒咗

mokanola

Diu

那有呔

一下就無左lu

已完

完 多謝收看

兩架炒車吧

清脆俐落

熄機了

無啦，條 tyre 都收檔

Gasly

盡力了

我屌

cls

點到你唔撚服？
Ham

又benz

benz d戰術真係唔錯
睇下19拉利

咁都追得返

19轉紅拎1分

啱呀 之前過叻過得咁爽 karma

max頂到尾都勁了

無難度一野就彈左出去

MAX入去換胎試紫圈算吧啦

get in there lewis

唉

垃利真係中遊車

Benz啲戰術痴撚線

咸仲要走遠D驚19炒佢

2019 Champions 完了

垃利俾人lap咗未

benz AlphaGo

廢叻

刷圈？

VET咁都有P3

係

Benz，真係搏贏

新手唔識睇，點解hamilton突然快左咁撚多

拉利好離譜下

vettel蝦細路執個季軍位

有無人可以解釋Benz 啲戰術可以咁準

新胎 淋d 同埋部車輕油d

火星車 手車勁

換左軚同埋佢係神

如果red bull後一圈入都仲有得睇下

新軚兼條呔快啲

黃tyre快過白， 仲要新好多

算係標啦，兩架有一架上到podium
都唔預佢地拎champ

diu你 redbull

新軚vs 收得皮既軚

如果冇突發事情，benz一向都勁

盡咗力喇
輸戰術

荷蘭橙

果時應該跟住換

反應唔切
Benz完全outplay紅牛

唔nono真係無得鬥囉
勁咁撚多

Saniz > Gasly

佢守到咁盡，四屆手車差啲都攬炒

拉利慢成分鐘

第一次鄧max 可惜

Gasly件垃圾連第5都拎唔到

刷到

痴撚線1:17

連麥記都快過Gas

要屌就屌就red bull唔跟benz入二停

麥記兩架都有分

係呀,佢地要計算
邊到反應得切
benz果邊應該要計算
要預計ham快幾多,同埋其他車慢幾多
會唔會有慢車頂住 幾多個圈會追到
出pit會唔會塞慢車

好心戰術大屍學下嘢啦

垃利完全無畫面

真無計
鬼叫得一架

Saniz又best of the rest

有份個紫圈安慰獎

Gasly揸梗細牛wor

Quote唔曬，一次過唔該咁多位巴打解答

好L廢

康打就快叫炒人架啦

lec 咁冇左個pod

carlos sainz堅有料，好多站都交到貨

D橙色軍靜哂

垃圾

穩左3，4之後基本上無野做
前面又追唔到，後面既又追唔到

Lec 一俾Vet 過就慢咗咁多

麥記
蕉

Gas

都要靠RB, MAX 今場起碼有野睇, 唔洗睇巡遊

臨尾守Vet嗰吓玩殘埋自己條呔

具然唔係Get in there Lewis

陰啲陰啲又畀廢老冰執到分

做撚晒機會比ham羸 屌!
77又唔爭氣

冇車軚啦

冰有第7

話晒入去頂Alonso，都要有返咁上下

今次真係輸戰術

bot就快第二不保

唉 redbull果個位好被動

GAS連Best of rest都唔係

同埋有lando norris幫佢吸晒黑氣

only my railgun

Redbull add oil

呢個第二至少唔丟格

拉利季初唔放棄頭剷概念一指錯

唔靠大牛pit好連冰佬都過唔到

恩撚又暗示

果個第六

雖然好憎 Lewis 但呢場 mercedes 贏得好精彩

mclaren前路一片光明
有兩位好車手，架車又愈嚟愈快

垃利輸成分鐘搞乜撚...
人地benz要戰術有戰術要速度有速度要pit有pit
垃利乜都無

威記無包尾2？

總成績上，Saniz今場好似已經過左Gasly，真係等收皮，Kvyat隨時ready

唔係話唔關事咩？

就算Max spin 咗垃利都唔夠近搶個第二

無，成架車係一體
無話換個頭鏟就換

有邊場gas唔丟架

難得逼鹹出盡九牛二虎

希望威記一路進步

每一圈慢一秒 預左啦今個站

話就話贏戰術 但真係快撚到嘔

神push左十幾圈 好癲

點搞真係

垃利2021囉 點搞

Lewis 條呔仲殘過 Vettel 個 set

神條tyre

佢地季初有隻傳統概念頭個陣應該試多d

係副偈差d力

Netflix應該今場來拍嘛

2006

其實神真係好撚勁
Lift and coast 到半個圈冇用過brake

垃利暑假仲要例牌有負更新
點算

轉台睇時代革命先

應該場場都有拍 無得入benz garage姐

JB

拍上站咪好睇囉，呢站有咩好

benz一定係咁諗

不過雷諾自己成日壞車，反觀老麥又冇

19 max 識講野左?

希望Netflix下半季揾場補返數

垃利根本成個Areo方向錯曬
真係2020見

同老麥爭第best of the rest

睇暑假點啦

Ham push 車真係好癲
仲要0失誤
Max 今場無計抵輸
車55真係贏平治戰術同 Ham 尾段

我就快22 Max啦

分分鐘可能下年果部都錯緊

好似眼濕濕

轉台睇時代革命

有個沙灘

之後spa, monza呢啲快場就輕鬆get in there

Fox sports 又做乜撚

四眼佬唔知捱到幾耐 仲話tech director

Cool down room 成個沙灘咁

車隊每個環節都出大問題

Alonso 張沙灘櫈

係林寶搵翻多叔啦

入面個兩隻野咁醜樣嘅

為左係主場Monza威一次...
仲好記得上年最後都係Benz勝利巡遊落哂面

老麥繼續 best of the rest
Gasly 切腹啦
追咗 Sainz 成場仲要有 DRS 幾十個圈都過唔到

三大車隊一齊事後討論

垃利最後機會，就係spa同monza

似會搵Mr Bean坐

之前都有報導講拉利要盡快決定下年個方向，因為季中就要開始研發下年個部

其實講真不如把心一横依家全力研發下年個部啦 .... 今年都無可能贏 ......

係,重埋佢地睇住MAX部車黎計

車神ham

廢老pole已經夠j 之後唔重要

個杯又幾靚

講真今場 Max 無100分都90分
奈何 Ham 都100分加上大牛俾平治陰到
Toto 上場俾人照完肺今場醒哂

應該點都扮下野應付 redbull 既

係我就直去2021果部 反正2020都冇大變

身為拉利FANS 都要講句HONDA 引擎好野

Driver of the day Max

44 啦今場. 無野講

要拆開redbull....

陰公gasly連1.25都無埋

Haas唔好得過Williams幾多

FOX真係好垃圾
CUT鳩晒入廣告

好彩有gasly墊一墊
如果唔係垃利仲柒

其實應該Russel F1.75; Kubica F1.99 啦

都係一句，唔係垃利部車唔掂，神都唔會可以無顧慮去pit多下

今屆雖然成日係benzs贏，但比季初好睇太多

我係 Vettel fans 所以唔想
真係好想佢同垃利贏一次 world champ ...

睇見Vettel就覺得無引
17,18大好
19真係

唔係RB有個Gasly，拉利應該輸得仲慘

benz 係咪停止upgrade

真

德國個場輸左就不起 ....

其實垃利爭氣d嘅話
神都未必贏
不過都冇得如果架啦

唔係gasly, constructor應該rb第2

話哂都一個分站冠軍
畀吓面啦

上年明明有大師加持都贏架啦 係都要玩激鬥戰車

屌唔記得左Max都有隊友

佢今場其實尾段都顯功架
Push 架拉利 push 到盡
Overtake 叻叻嗰下靚到暈

gasly真係揸緊細牛咁

18年，季初幾好，德國站之後謝晒
你見Kimi係USA仲贏到就知拉利上年係有料

Tyre difference 啫

果站權鬥完
你睇返日本站就知

我到宜家都唔明 Gasly 點解過唔到 Sainz
真係起碼廿幾三十圈 keep 住1秒內
Sky 又真係睇死佢過唔到全程無影佢

佢手車渣囉

上年除左 Vettel 自己錯之外，有時唔擺 Vettel no.1 又 on9.... 好似明明佢係 no.1 但 Monza 又要佢 tow kimi.... 之後輸 quali ... 到正賽就過唔到 Lewis 然後炒 ....

granstand 上d人仲未走,有咩睇

人廢囉

唉 不得不承認 spin 影響晒

雖然唔夠上三場好睇，但中游啲battle 都幾好睇，唔算最悶

Toto 心情靚番哂

Lando 真係好風趣

Lando：
「Pitstop 呢，車手就望住盞燈等2秒幾啦
Redbull就1.8囉」

佢講得算厚度
今場唔係 pitstop 出事應該係佢頂 Gasly

拉利罷工？

大C心繫香港

睇到扯火 廣告長撚到仆街

max跟ham入去換會唔會保到冠軍

唔會
Christian Horner賽後有話, 神box完果個lap去到sector 2 已經追到Max
如果Max一圈後跟神box
出返嚟只會冇tyre advantage咁喺神後面

Same lap就得
怪就怪拉利同77都收晒皮
無晒後顧之憂比咸爺

如果fake pit有得罰既話 同一圈一齊pit唔難既

唔講唔記得
Max都好似有隊友

77今場頭幾灣lock左又比神+叻鏟爆頭翼
仲要隔左幾圈先入去換，都算係咁

吓？今年大牛唔係得一架車咩？

邊有，細牛就有三架車

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，入谷後pm admin

都係果句啦 一個人同人哋成隊鬥 點玩
18架SF71H係未逆向升級之前係大場快場差唔多係有絕對優勢 Sliverstone贏 Spa又贏
係去到後尾又權鬥又逆開發加埋大師玩死vettel
老老柒柒舊年德國站佢飛出去係柒 不過佢比kimi頂左幾撚多圈冇咗幾多時間大家有眼睇 開埋聲叫落TO都等多3 4圈先過到 係笨士咁嘅效率成隊crew炒撚左10年

1.25

🥺🙌🏻

Vettel一路interview一路食雪條

新冰人

完全同意

車計應該唔係55吧

唔明點解麥可以跑到上去
蕉就....

主場呀啦
125年呀啦

可能真心已經ready for 2021

覺得呢條友愈來愈似我冰

養生

我冰黎講
真係好難扮
真係好正

不過我覺得同我冰team過之後
Vet都開始慢慢養生mode

揸拉利太認真會爆血管

唔講架車, 淨係個PIT都爆血管

係呀屌 真係盞自己早死
獲獲新鮮獲獲甘
再唔係就 問題天天都多

就算靚pit 都仲有戰術大屍搭救

5.8好彩手車搭夠保返個第3

一定係to 啦，廢圖點會贏到天才

算啦今站隊隊d pit都柒
Lando先慘

呢個場差唔多吧

Max 打機成日撞9 Norris

佢兩個不知炒得幾high
不過真係打ranking果D就畀佢兩個害死

啱呀，要天才扮lock up俾廢圖過
兩架車預到啱啱好先夠緊張刺激

冇最後果少少鏡頭，啲人就恥笑拉利F1.25架啦
It is for the show，拉利導演緊成套戲

所以benz 霸權都係scripted, 從來係垃利大牛讓賽

唔好話揸
睇都爆血管

昨晚再睇多次重播，Max最後入去換肽個刻，咸帝有冇可能係下一圈又入多一次去搶返個1分快圈？

入一個PIT要廿幾秒
HAM狗入去讓返個頭位比人?

原來d衝鋒車，水炮車，裝甲車架架都係benz

正常pit就唔會去左Max後面嘅
不過pit有時真係唔知點解會柒
當然唔係紅色車隊就好少柒嘅
第一同第二差7分
為果一分fastest lap真係冇必要咁樣risk

講開又講陸仔係咪應該都可以入pit衝fastest lap

不過唔試都好既，試左又衝唔到又柒

垃利免得過都唔pit啦
DNF都似

上年kimi

部車唔得 刷唔到
換紅都唔夠人地黃快

我係講緊kimi 車親人個pit

我quo錯人😂

不嬲反Benz

除左 O305 之外
無鍾意過Benz

lando norris同carlos sainz呢pair拍檔真係好正
今季最鍾意嘅組合

norris+4萬

4萬季頭決定去雷諾搞到sainz逼住要去老麥
結果
同埋4萬上一站喺sainz件衫背脊簽左個名

一定人都癲

宜家D新衝鋒車係Iveco歐霸
母公司係快意
要反埋拉利

兩個日日鬥9up

康打世界第一

反埋祖記同丙朗

如果Carlo sainz 喺大牛就好

又到暑假即刻無咩嘢講

垃圾冇人睇

發夢發到冇心機傾/睇f1

有無gt/耐力賽睇？

睇Norris打機

DTM
Youtube有得免費睇

唔啱時區

keyword係咩？

Youtube search DTM
練習排位正賽都有

仲有super gt

Supergt 有直播

今年DTM 唔好睇，super gt 刺激好多

有康打+JB

使唔使prime?

好似唔使
我一陣搵下條link再share

Thanks

YouTube supergt official channel 有得睇返近兩年比賽
英文日文都有

整定2021 都得

正

好似仲有其他賽車睇

Thanks 巴打

Hulkenberg: Time for Renault to ask itself some serious questions
Hulk近2,3場開始對Renault好多意見，睇黎季尾會走人

雷諾果邊都唔多like佢
唔知佢重有無車渣

在座咁多位，都係垃圾

好似有新聞話去fe

點都要留F1既話哈屎同Williams或者會有位

同gas 交換位

雷諾 : Gasly 不了

Kubica下年應該無得留掛

女人都去埋吱吱吱

super GT

之前係let's go racing 有直播

Plaan seee seebastiaan! plaan seeee

我多數睇highlights

冇錯，以往係nismo tv (今年改左名做 lets go racing) 直播，第一場未傾掂數搞到冇左international live, keeper個外籍車手都有出聲
直播

A gp2 engine makes us no.1
What do u think, asshole?

Keeper果個唔係渣豐田既咩？
關nismo tv事？

我玩緊F1 2019 (PS4)
好鐘意佢個Team Radio 係用手制發聲

手制, 不了

Nick Cassidy 話佢屋企人係紐西蘭想睇佢比賽都冇途徑，免費唔得咁咪收費，點知收費又只限日本地區...
跟住GTA總監就call齊全部外籍車手開會拆掂左

Steering wheel. Gloves and steering wheel

Give me the steering wheel, hey, hey!
Steering wheel somebody tell him to give it to me.

Come on! Move!

神
Fan屎多到排隊排到去非洲

Nick Cassidy 想要返international live 姐

Landon: Logan, it’s Lando. Box, box. Box, box. I want to have a go 😍

不務正業

民族主義

假如benz決定要ocon
公公有無機會返williams呢

番去做咩 場場都包尾

steam f1 2019 7折緊

無啦，係大隊跌落黎，你估人人都係馬莎咩

Kimi先係彈出彈入最好例子

Kimi 同佢地級數差太遠遠遠。。。。

近日公主係YouTube 話max超過ham
Ham比記者問點睇
Ham話 我根本唔care佢講乜。有人無我咁成功，就搵位踩我

之前德國站 咸爺病左
公主話呢個係ham做show之一
特登扮到好辛苦咁
話佢好鍾意將啲野整到好困難

仲嬲緊

結果柒到仆街

90年代最好J係 威廉士
92，93，96，97
真屈

麥拿倫就 90，91，98，99

100% agreed.
成撚日無病呻吟

Dovi 好野

嗌撚左出聲ducati架車轉向仲係有d問題last隻彎先搞得掂

dovi last corner 先過番93 好睇到癲

好撚嘢

好撚心痛 唔知會唔會盲
唉..........

話爆左眼 已盲

鬼節, 真係好多鬼

唉 希望唔係真
真係好撚心up
咁多地方 手手腳腳唔射點解要係眼呀屌佢老味

佢地一開始個目的就係想你死，唔係想驅散你

yahoo頭條個張相

仲有差佬扮示威者
北角福建佬客氣勸走, 福建佬兜拳打落差佬到, 差佬舉起雙手叫唔好

香港玩能完

最可笑既係 個女仔個頭盔上面貼住"唔好對住頭部開槍"...
唉

Fuuckkkkk!
好撚嬲

Alexander Albon to red bull
Gasly back to torosso

gasly 終於收皮

finally

泰仔好波

魚雷

竟然唔係魚雷

今日惟一一個好消息

魚雷慘

大牛後半季有冇機會追上第二

又話唔換
都係換咗
唔係魚雷

魚雷呢.......
我驚Albon 會好似Gasly咁樣

上年Gasly喺細牛表現都好好架

再換囉

on9 半季將albon升上大牛
真係唔驚同gasly一樣下場？

覺得魚雷比大牛迫害得有啲慘

我gas

冇記錯之後直頭炒埋佢

面子工程點解會係大牛出現！！明顯當日換走Kvyat就錯誤！宜家升Albon都唔係正確做法

希望兩個被降既車手會好好把握機會

留名睇 出年再換人

實換

竟然係albon都唔係魚雷

換硬，Albon真心未企穩陣腳

咁樣推佢上去真係搞死秦仔

痴線咁快推Albon上去
到時咪又係變Gasly翻版

我覺得Albon係好有潛力
但而家谷佢上去，只會令年輕車手太大壓力
Marko真係唔知諗乜鳩
害死咁多好車手

太約幾時先會公布下年邊個仲係到
想知四萬哥仲轉唔轉隊

gasly 會唔會連細牛都揸唔掂
未到季尾就炒埋

黑警都係咁㗎，講一套做一套

共產黨同777政府都係

魚雷黑名單左睇怕成世做condom

上到podium都冇用

冇計唔係同紅牛簽約

albon 簽係紅牛但落細牛揸? 定係點?

點解黑名單左既？

魚雷系同垃利簽之後借過去細牛
所以正路唔會升佢上大牛

驚佢攬炒

我仲以為魚雷同拉利 個張 development driver 嘅約已經完左

好似係簽兩年

痴線，升秦仔

紅牛之前係咪話過有車手荒

會唔會顧慮魚雷唔穩定先升泰仔

Albon同gasly個一撞 撞走左gasly個位

而家都係呀得JÜRI VIPS 叫做ok

Ricciardo surprised by size of Gasly deficit to Verstappen

秦仔入Red Bull

魚雷揸細牛仲開心啦

唔怪得 咁就好合理

唔撞都要走㗎喇

泰仔有無機上podium
世上第一位F1泰仔上podium

其實都係英撚

gasly 上季明明好sharp

咁早升Albon另外一個原因可能想睇下佢能力
如果最後都未ready既話RBR要搵定非紅牛車手去填下一季個位

sharp邊到

vettel 啦, 學kimi養生

sharp條撚 一兩次負碌上去咋 其餘平平凡凡 hartley一樣唔好彩先睇落ok
落到細牛分分鐘比魚雷大炒 同ocon一樣吹大左

如果RBR要搵非紅牛車手頂一季既話，Kimi真係最佳選擇
穩定拎分同podium，但又唔會影響到Max。Newey設計既車應該都岩佢揸

仲記得2014 Kimi差少少就去左大牛頂Webber

RBR係咪驚sainz揸老麥都高分過gasly, 所以突然踢佢落翻細牛, 以保大牛名節?

仲以為會換魚雷 天降個秦仔

調返轉諗啦
如果Gasly 表現好既，RBR WCC分追到拉利啦

但kimi簽左 alfa 兩年

又燒到ocon

係 HARTLEY 黑到冇人有者

如果上場Gasly 幫到手，咸狗唔會賺左個pit stop啦

兩隻降班馬同一隊一齊渣嘅心情唔知係點

一個天堂落地獄

一個有晒經歷啦

真係咁先RB 嬲得滯

如果gas 咁樣都無自知之明會俾人燉咁係佢抵死

其實改個拉花啫, 你估真係換咗車咩?

仲要俾隊友lap 阻住晒

咁就搞到我冇左個冠軍
仲有你啊紅色車

加C利都係渣返自己熟悉既隊伍姐

我都覺，因為佢實力未見底所以rb要試試佢，就算唔得都冇所謂，有機會以小博大，但魚雷嘅實力已經好明確，秦仔唔得最多咪比魚雷上

或者rb 其實想兩個都俾機會上，如果先上albon 唔掂再上魚雷都無反轉要再燉多次魚雷咁樣衰

Pole to win 無左
唔知隔幾耐先有, 肯定嬲到....

Ocon手車又差過墨西哥車神
又唔係有錢 都唔知那來嘅自信

咁佢上2場戰績驚人 一場撞細牛dnf 第二場正常情況下比隊友lap 2個老野放左咁耐風唔炒都係要炒

揸大牛揸到慢過麥記
應該早兩站德國站就炒啦
大牛爭緊WCC架

原來寄望 ticktum 成才，而家連佢都收埋皮

已經出埋片

其實最好既隊友已經比19搞走左...
(澳牛或sainz)

我又唔覺Perez好過ocon喎，佢哋互不相讓攬炒都多分過今年隊racing point

琴晚係Youtube 睇到條片係 Albon to Red Bull
果下都仲以為係舊片 , 話佢會去Red Bull 既Toro Rosso
而家先知真係升

降Gasly 落去都合理既
不過Albon 半季就上大隊真係幾擔心

我覺得Vet 去返牛會好過係垃利好多..

而家睇返
好坦白講, Red Bull 選擇Max都幾合理
Ric 手車同樣好掂,
但Max 多一份潛力 + Exposure 大D

why not both

一係RB唔想俾兩張大約

er....其實Red bull 都叫做有prepare contact 俾Ric
只係Ric 有好路數走

可能咁重好

至少個pit唔會陰佢先

車隊老2哩個位唔係個個想坐

佢渣neway設計既車應該係最勁
聽講好岩佢

有可能vet一落rb場場快19mx一秒

其實Albon年初係去Formula E跟Nissan搵食
Red Bull似乎投資左唔少落佢身上（解約再簽約）
升佢上一隊，車隊又有多d分
都算係抵返

不過 horner 肯, 19max 都唔肯啦

呢幾日掛住睇香港野
垃圾GASLY 唔洗揸REDBULL

睇下vet 係想贏定係養生
養生返紅牛開心渣都幾好

如果今年三個Red Bull車手有podium就搞笑

細細個起步已經係咁

Front end grip好 balance又好
點會唔岩廢圖
佢同架RB7真係做到人車合一架

留名睇公公下年翻威記

冰人簽左兩年約，如果唔係紅牛真係諗得過

比架red bull Kimi 直頭識飛啦

佢咁多年渣牛 除左衰on9
基本上就係最好
14年換左唔岩佢之外 其他都算係咁

一個唔覺意gas番生再加kvy起break就好笑

成日見人講起Vet 2014被四萬屌打，好似無咩見人post過呢段Mark Webber 嘅睇法。當睇多個角度

啲人話
1.魚雷比人雞左，下一站韋少一定拎第一
2.魚雷拎第三，韋少下一場之後一定會換隊友
3. 魚雷上podium Vettel 一定高佢一個名次
4. 魚雷上既podium，就唔會有咸爺存在

點解我好似睇唔明個relationship...?

哦明白了,
往績

反正WCC都輸左 試下有咩所謂

對上 kimi 上次揸red bull..

呢張相有點搞笑

嘩係咩事

芬蘭人日常

秦仔

kimi 係ig share 佢陪個仔去揸 kart 仔， 有人留言“Does he know what he's doing?Should we leave him alone?

It’s Honda Powered.

有人話Red Bull 升Albon 係想分別比較Albon vs Max, Gasly vs Kvyat，從而決定邊個下年揸大牛
又好似幾有道理

完全玩弄於Horner 的彈指間

人事部唔係Helmut Marko話事咩

advisor?

Nothing to lose

96K likes

會唔會之後完季後大牛索性買個現成既老車手算

秦仔都唔得我估會用魚雷囉
早幾多就太多人無位放
今時今日就無人用

邊個叫我

The four-time world champion admitted in the aftermath of his controversial race-deciding Canadian Grand Prix penalty that F1 was no longer the same sport he’d fallen in love with as a child, although he has since moved to shut down speculation that he could retire as early as next year.

Vet 都幾慘..
之後Binotto 仲唔俾佢養生..

Kimi上返黎養生la

仲早過kimi退

留返鹹神喺度自己玩手指

換左Max即時有表現喎，有咩錯誤呢？

有康打同神玩

我康屌打佢

承你貴言

Binotto reckoned, however, that Vettel’s recent errors had to do with him trying to overcompensate for Ferrari’s deficit against main rival Mercedes, as “it’s always easier when you’ve got a faster car”.

vettel confirm左出年唔玩？

下

結論:架垃利drag car太撚廢
放邊個落去都係輸
都仲未計大屍啲柒戰術同柒pit

揸垃利敵人太多
除咗自己 好似身邊每個人隨時都會過自己一棟

篇文講佢玩呀...

加拿大個判罰對佢真係好唔公平
MIA一個爭議性判罰令好多人都唔撚想再睇
再加上戰術大師場場撚鳩車手
手車幾勁都唔想玩落去
作為垃利fans希望Vettel上多幾次podium同埋退休前帶Leclerc衝擊下分站冠軍

Vettel加拿大真係好慘

有冇人覺得早洩水炮車整到啲車有啲似威記個拉花..

講完又幾似
淡淡地藍色漸變白色

Exact7ly

仲有成個幾禮拜先有F1

Before Netflix "Drive to survive"

1998 Belgium Spa
1 Damon Hill Jordan-Mugen-Honda
2 Ralf Schumacher Jordan-Mugen-Honda

一樣賤過地底泥

口德-5

出自你把口寧捨有說服力

佢賽後換位置牌嗰下真心feel佢好沮喪

講真如果佢阻到既係BO77AS.. 一定唔會罰...
唉...

何以見得？

而家就係要靠vettel頂住
lec係正賽chur條胎chur得太勁,
測唔到limit 佢地要搵條胎最盡可以頂到幾多個圈
同埋重有下壓力都係要靠車手比feedback
而且....都無咩車手揀

我冰回歸

搵佢渣沙巴都係驚有咩事可以搵返kimi頂上
同埋 你估沙巴無幫手試野咩

冰人表示：我渣沙巴養生搵奶粉錢不知幾好，要返拉利

點解仲叫沙巴

sauber

重點係好玩，架垃利玩單機定同隊友鬥慢

四萬得唔得?

2020: 冰+四萬

條友個樣 唔爭氣笑左
口德-5

口德-10

你點可以取笑鹹神D同胞?

2021 F1 頭轆兩塊野做乜鳩

咁大塊Front wing比人撞
架車睇落就細過而家
尾翼似Indy car

Honda chief says 2019 results will "encourage" F1 stay

成事咪撚指意罷工

贏到開巷

而家拍紅牛咁開心
走都應該係雷諾先

2021 有新車design，留得低先有得偷雞

2009 已經錯失過一次

睇埋Engine rule有冇變先

ocon疑似有位上？

睇賓屎定蕉

9堡去邊？

而加個情況最慘係成隊車隊想進一步改善都好難有咩改變
就算過完一個月暑假情況都只會係一樣
本身部SF90嘅研發同設定就係偏向Leclerc嘅駕駛風格
個尾個比較容易走
呢個設定下Vettel似乎唔係太適合揸呢部車
但其實Vettel先係一號車手
即係車嘅設定就偏向Leclerc
戰術就圍繞Vettel
成隊車隊自相矛盾

收皮

應該係岩咋MA.. 開發果時都仲權鬥緊, 都唔知係KIMI 定Lerlerc..
不過VET就俾人玩死左.. 一玩就2屆..

係咪之前有巴打話佢去玩吱吱吱？

舊年如果主席冇走到...唉...

整個膊都可以走左....
整定拉利

其實我個人覺得上年未確切睇到Leclerc上唔上到垃利之前
部車研發同設定應該係以Vettel為中心
因為上年權鬥無論係Kimi定Leclerc贏垃利個位
另一個位都一定係俾Vettel
而且Leclerc第一年揸F1都多犯錯
手車明顯無Vettel咁老練

坦白講我都鍾意Leclerc
Rookie黎講佢第一年F1張成績表係超哂班
不過睇返今年巴庫排位、摩納哥主場正賽同埋德國站正賽
全部因為佢個人犯錯炒牆
真係無眼睇

換言之佢適合揸雞車

第一年拎冠 好似得ham同vet
而家都無邊個新人真係好搶眼了

背景個牧童笛先係重點

心諗: 做乜9?

好似之前吹鐵達尼吹到走晒音果個

最慘係，啱揸嗰條友都唔係揸得好

舊年吹捧完
結果有架好啲嘅車就證明唔係Max對手

MAX都要5年
Lec重係第2年,算係咁

一上大牛已經屈緊機
除咗玩碰碰車，計速度班冠軍都快唔到佢多少

Max 唔係第二年已經有冠咩
18歲贏西班牙
叻叻宜家都21了

係呀,不過話max都要第5年先至有Max ver5.0
之前同上年比人話佢係咁炒
今年就真係似冠軍料
btw 生冼拿

上大牛第一次就拎冠軍！

黑科技

鹹左

返屋企同老婆造人啦 性交轉運，2021再返黎

Mika Hakkinen #11 Mclaren

有冇諗過架車其實係想develop around Vettel
不過成果不似預期

咁會唔會有點....太過份

本身成隻front wing就不似預期

咦？
依架....笨屎？

麥拿倫黎

我仲以為flying finn會渣笨屎

佢兩邊走
兩邊都好好關係 佢可能手痕就落場
球王都好似有份

Heikki Kulta: Valtteri will continue in Mercedes for one more year. Mercedes used their one year option (from 1+1 contract).

Zak Brown 講明係佢 fan
一上任就搵佢做 partner ambassador
所以近年佢同平治來往係少咗
但關係好就一定
當年佢一退休想過手癮平治係有求必應

同大頭相比係兩個極端

夏建倫視力唔好揸唔到夜車

佢當年二年霸係幫到麥記同平治
只係04，05，06平治同老麥唔知做乜鳩
成鳩日死死死死
大頭其實都臭晒 好多老細唔鍾意佢係咁踩

如果唔係冰人唔止一屆世界冠軍

04 無得鬥
但03有力一戰
05唔洗講，只差少少
06就唔夠快

Rins
又一次最後一彎反cup 93

cls 又鬥到最後一個灣

其實大家係點睇得出車手嘅駕駛風格
睇左幾年都只係識得睇車嘅設計特色

Max = 19

Ham9=怨婦

vet=廢

kmag=塞my波
自己問自己膠埋一份

大部分都係差唔多架啦
只係過灣方式唔多同
咸爺天材波 set車果d乜鳩都唔撚理/唔識
一上到車,渣落就知咩唔得
我唔like佢,無咩留意
vettel就通常會入apex 然後直接大腳比油
佢要甩住咁入,然後靠個尾比動力部車就去
紅牛果震佢咁勁係因為真係岩佢渣法
kimi 好揀車渣,對條胎都好敏感
佢渣唔到老舒同vettel既渣法
聽講07年老舒做乾收銀果震時幫手set車
kimi話唔ok

btw近期睇返老舒,佢入急灣好有一手
會將部車突然間擺橫,好似失控咁,
然後可以有grip直接加速去

vettel腳油先柔呀

近幾年咋下話
佢唔係大腳油唔會咁多spin wor😂

主要都係睇軚盤同埋油門
同埋睇下佢哋鍾意咩setup

當年佢喺細牛贏都係因為隻腳柔
spin係因為架車唔啱佢太oversteer啱冰人同叻叻
佢要架車understeer同ham一樣

同埋佢好多下spin都係入彎唔關腳油事

舊年㗎垃利未逆向研發前兩個都揸得好都幾神奇

Vettel要架車好grip front downforce 夠
Kimi就要架車反應快輕盈啲
咁舊年架SF71H又夠grip front end又夠輕咪兩個都啱揸
今年個架就得啖笑

用返上年果架分分鐘已經執到一兩個冠軍

舊年架車係幾好J
不過下半季......係Spa同美國站幾好
其他就.....得Monza J Pole

Lando腳傷咗？

有預感暑假之後
拉利大翻身

垃圾車+負開發 負負得正

劇本 之後以幾分之差失落總冠軍

Benz唔玩幾場垃利都追唔到啦

直頭翻車

可能下半季康打連贏幾場

Spa同Monza應該幾難
Honda直路都係偏慢

佢地應該 all in Singapore 同 Suzuka

Suzuka 就一定啦... maybe mexico city too.

比賽未開始之前我唔會發表任何評論

會唔會今季完個陣， 紅牛高分過拉利

之前有加斯利就唔會
而家有albon就難講

係下半季, albon 拎到分站冠軍先定VET拎到先呢...

玩26跌斷咗？

Vettel法記份約有get out clause (WDC第四既話)

好似好難第四，要轉多啲圈先得

垃利應該得呢兩站有望贏到

Vettel已經落後緊Max 25分，其實真係有機會

新加坡會唔會怕熱得滯

呢架唔會係2021既車?

唔通真係去平治
大牛都有位喎

想睇黑狗又輸比德國人隊友😍

gchi

狗官涼冷氣，警員淪磨心，家人苦盡受
警察齊齊抗命拒當奴，保正義，護法治

CLS

撞走咗大頭個冠軍

咸

點睇都係Gro錯喎，呢次意外佢被人罰咗一場